比人打靶仲要差出邊街數

信咗隔離Po果兩條友話股災入晒熊，點知今日升到仆街，比人打靶仲要冇剩餘價值，依加得返幾百蚊，過幾日就到還款日，點死好，再去借過？

借過再賭過啦 有賭未為輸 今晚應該繼續升
唔好錯失機會呀

追下麵麵算啦

佢上個禮拜話個市牛㗎喎

貼倉先啦樓主 鳩up 無人信

難分真與假

貼倉啦仆街,借D依抽人水無用的

十月到依家一路都係升災

特登開個號上嚟
想認真問我下一步要點行

貼倉啦鳩up

貼完又點 你幫到我？

無圖我地係唔會信你

連登仔果然無令我失望，真喺冇人會認真覆，個個撚屌淨喺想食花生逼我貼倉。

借完，衰撚咗直接連登個名後面加 已破產就搞撚掂

貼倉啦仆街

依加已經喺

喺連登度話想跳樓會唔會有人叫我貼張圖去prove

樓豬，你得兩條路揀

一係就借錢，但唔好玩動物，今晚allin美國啲妖股/侵侵嘅概念股

一係就借完錢返多兩份pt,還撚咗第一浸,之後慢慢入etf算啦

唔好再玩動物

利申：我都借咗40個炒aapl加tsla,豬撚咗好撚多不過SH平均每日用幾十蚊生活

原來連登會員去到成40萬

上黎求人比意見幫手仲係呢個態度

聽日再put過

咩位入tsla aapl 豬好多？

號你老母

aapl 計返就129入 ,溝完貨118，重貨

tsla 拆股454,入咗唔多

tsla 454